五毛PR搶灘慘被一槍爆頭！！！

泛民已經總辭！
大家請認清敵人，停止分化！
五毛PR會繼續落井下石
香港人連登仔請將佢地一槍斃命
唔好俾佢地散播分化種子！

開始有五毛話總辭得太遲
其實一d都唔遲
仲徹底撕破政府遮羞布
揭露極權專橫無賴！

仲有大量pr狗可能阻止我哋connect

民主黨共和黨國際戰線

扮成trump右翼放晦氣

國際戰線係無分左右 biden嗰班有色人種女人班子係人權撚

拜登同香港政府一樣
不停散播失敗主義
要你地認輸抬唔起頭做人

感謝推post

呢個post有潛力, 留名待笑

推

你個post開得太早
黃金廿四小時之內
一定係全民恥笑

聽日先再推返

話音未落
記者會已經有記者做分化撚
問留任一年已經係更改遊戲規則
點解仲參與個遊戲
會唔會道歉

點知俾泛民發火屌柒佢

俾24小時五毛PR做野
講明佢地搶緊灘
一見到要一槍爆頭

槍口對外啦

正式宣布泛民歸隊 停止攻擊

泛民尋日開記者會講總辭
已經恥笑夠
今日佢地講得到做得到
冇必要再笑
呢個時候笑佢地仆街係好唔理智

之前唔柒都柒咗, 今次泛民算係咁啦, 反應比想像中快喎!

咁講真
記者落得場就要問一般人都想知嘅問題
又唔覺得班記者咁問法有乜問題

不過問完就算喇
繼續槍口一致對外
難得有中共撥火

同五毛PR同聲同氣
「太遲了」

香港人：算係咁啦，大家原諒佢地啦，雖然死左傷左咁多人，之後有選舉咪繼續投畀鄺子智勇囉

我唔想知佢地道唔道歉
本身留任已經大爭議
係咪做錯咗都好已經唔緊要
最緊要依家歸隊

push

遲好過唔做

pish

咁都分化

蕭生有嘢同泛民講

點睇
算唔算5毛/pr

今次我哋搶頭位，咪撚俾班五毛帶風向

唔理幾時總辭都好，遲到好過冇到，我哋實支持，同時依單嘢係顯然地對我哋依邊有好處，落井下石就正on9

我比你感動左
一齊推

全香港都係五毛pr

yeah

700萬人懷疑有600萬都係pr

完唔覺遲 一早走晒就逼唔到共產黨行最肉酸嘅呢一步

DQ 4個係想反對派唔夠數

我覺得議會抗爭已盡咗最大努力 值得欣賞

遲唔遲唔知，但係一定唔係「太遲」、「冇用」

今次算有決心架啦
推

屌你根本唔應該接受委任

好撚多pr五毛狗
祝你地冚家拎

好多政治低能香港人
仲為咗可以恥笑佢地而選擇唔冰釋前嫌
唔係五毛PR請你地去驗腦
因為你地比五毛PR更低賤
佢地起碼有錢收
你地係為娛樂助紂為虐

呢個ending 幾好，飯民甩身，又令林奠極度樣衰，又為佢呀爹添煩添亂，三贏

仲依為有五毛爆頭圖

第一波係叫人退選民

好啦
我之前串夠啦

屌返一兩日好合理啦 而家做咩都俾人話分化

不過過多幾日仲無啦啦開post binc嗰啲就肯撚定係五毛

香港人歸隊

五毛準備踩多兩腳

事實係遲咗喎

收皮啦，你唔係五毛就係私怨撚

泛民係柒係垃圾，不過屌柒佢咁又點呢/

泛民與我何干？
接受委任巳經超越了然原則同底線
做假民調係第二次

唔完美可接受
好過瀨死唔走

唔遲但尊重佢地

除咗恥笑熱狗
唔評論其他人

都要笑撚咗先！笑完先

同意
我已笑完 推返Po

遲好過唔到，一直最大敵人都係支共港共，相信PR係分化唔到我地

屌泛民就分化pr
事實佢地有乜用？

我覺得係遲左，不過好過無
大家唔好掛住串泛民，共產黨DQ民選議員先係重點

Push

問得好wo

請支持泛民

點解屌敵人係分化？

對外還對外 係柒喎呢獲

屌你啲飯民傻粉
笑鳩飯民就係五毛？唔俾人笑得？事實係有聲音叫佢地一早總辭，飯民當日仲講議會戰線係幾重要、叫人總辭就係鬼之類。
好啦！係要接受完委任再俾人DQ先總辭，唔笑你班友笑邊個？

話遲嘅不如評論下DQ4上到其地國家頭條有冇用？

btw 你唔講分化 我都唔會覺得笑鳩佢係分化

齊上齊落
槍口對外

係柒，但先對外

槍口對外

飯民ho ball

想屈我係販民死忠？
我一早覺得議會戰線冇用啦
OMDB都笑到麻木
依家咁嘅時勢仲意氣用事俾情緒主導？

你要幫分化種子灌溉施肥悉隨尊便
冇分化嘅心但就有分化之實
正中五毛PR下懷

其實本身留任比例無變走係無咩意思，少左比例已經無用再走反響會大好多，雖然有啲馬後炮

慘慘地底泥五毛

槍口對外
笑完就重整旗鼓

唔支持屌泛民
但唔好其他人少少唔同意見就屈pr

你屈人五毛唔講？
笑鳩佢地就係情緒主導？當日班柒頭屌人叫總辭係鬼就唔係情緒同金錢主導？

撐

其實唔搞泛民議席 佢咪繼續做忠誠反對派 大家繼續交下戲囉
共產黨政治智慧究竟有幾低

老老豆豆，佢接受委任個刻已經唔係民選，中共只係踢走佢地曾經委任嘅下屬

咁平時對住d狗官又唔見咁問
次次d狗開記招，都好似俾機會d狗發揮咁

五毛喺佢地老細眼中都就黎冇存在價值

今次中共就好似一掌刮醒大家 我明明先係大boss 你地問望邊 look at me

Up

wow.

正經post
5毛pr死全家

不分化

可晴講得啱 戒完毒果然頭腦清醒左

留又唔比屌
辭又唔比笑
你邊位啊

可以俾DAB 一齊投票未好 成日拗到議會咁

佢哋係柒 但係既然都總辭左
注意力應該攞返去真正嘅敵人到

屌泛民仲大力過屌共匪，有咩意思

咁建制變節係唔係都一樣？

歡迎你對號入座喎

反對總辭，支持留任議會抗爭

Right

班熱狗PR今日仲想出Post 笑犯民
結果啲post沉撚晒
呢班依附喺犯民嘅蛆蟲
隨住寄宿主辭職就嚟失業啦
快啲轉行批鬥區議會同黃色經濟圈啦

咪繼續批黃絲, 呢班垃圾唔會停架

你咪繼續死撐囉

對號入座柒咗又唔認
自己想恥笑販民嘅私心表露無遺
講明香港人連登仔請槍口對外
要做香港人
定係俾五毛PR殺完再用你條屍嚟當養份
係你自己選擇嚟

當初屌人總辭係鬼既時候又唔見話要槍口對外？
泛民話咩泛粉就支持成班人都無腦，仲要唔認依家係柒咗，柒咗都仲要唔俾人笑

咁熱狗留任仲狙唔狙擊?

咁咪知搵人屌嗰班係乜人囉

中共先係敵人

林奠直接斷PR同五毛的米飯

高汁，推po

民主派宣布即時總辭！！！

呢個post好多落井下石撚
總辭又話點解咁遲先辭
又搵返n耐之前既野唱衰泛民
又話泛民投贊成票賣港
好撚多高級五毛pr同on99連衛兵
求支援

sor
我想恥笑多販民幾日先

唔好意思我想問下塊遮醜布用咩做
點解可以撕左十鳩幾年都撕唔爛既

明嘅，笑完幫手推post

建國 建立黃色政府

隻熱狗係咪索撚左

推返 拉錯左

大敵當然